認真問大家 出左老解 暫時解散警隊 成立獨委會 再重組警隊

由現時警隊挑選一千個未有係呢五個月係前線執勤過既警員 + 特務警察/老解 暫時執行維持治安既工作

再為普選定下實質時間表

你地收唔收貨

正評 收
負評 唔收

推推 大家投一投

推

加埋五大訴求 收貨

咁被捕既人呢
屌柒你呀
拉

幫手推推
推撚到政府見到

唔好意思
打少左

點知邊個未有係呢五個月係前線執勤過?

個個無委任證

唔收
制度要改變

失物認領部果堆

咩叫缺一不可

收你老味咩 你覺得老解會好過黑警咩

加埋釋放義士
唔好意思
唔記得打

特務警察/老解 暫時執行維持治安既工作

咩係實質時間表?
唔驚佢會反口同搬龍門?

未上過前線唔代表唔係黑警。

柒婆話你解散警隊無人執法
咁暫時解散左再搵少量失物認領署既狗 出黎暫時執勤
等重組完先

竟然 8:12

麻煩大家推推
我一陣再開過個新既公投

幫手推推可以嗎

義士預左要犧牲,
但成全左大家就夠啦。

老解有得唔收咩？你出去打老解呀？從來都係達到攬炒境界，人權法已炒左一半，取消埋獨立關稅，政府都唔縮，係已經注定一齊攬炒。

出老解收差佬皮係可以接受，不過政府唔會談判唔好FF

我接受唔到

有任何一隻狗都唔得,絕對唔可以留有孽蓄

呢句野聽落好自私
但其實要救晒咁多個義士真係好難
希望有特赦

含撚啦

支持立法針對警隊同高官嘅死刑

手足點可以白白送頭

五大訴求 缺一不可
講完

唔好成撚日如果點點點啦

特赦所有被捕人士係必需既！

點撚解要靠老解
點解唔可以自發嘅民警
要靠老解出黎就收皮啦

法律上好難有自發既民警？

五大訴求，缺一不可

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

唔收貨呀 拉！

法乜撚野律啫
有樣野叫公民拘捕權架
改一改101條例咪得囉
改到唔只12個月以上嘅罪行都捉得咪得

Ok

咁即係手足變棄卒

幫手投一投大家

知唔知咩叫五大訴求缺一不可?
同埋解放軍係香港執法你up得出, 究竟有冇用過腦?

咁義士呢？當佢地condom?

重點係而家共狗干涉內政

香港自治 + 五大訴求先接受

全部斷頭台 老豆揾仔報過料嘅義5警除外
我冇補充

講緊法國大革命 拉

大家投住先
轉頭開個新post再俾大家投

死左咁多人無真普選咩都無得傾

義士唔係condom

你都on撚鳩 屌你老母 出少啲廢post啦

唔係講笑 老解分分鐘好禮貌過警察 起碼一定有返啲紀律
不過出老解中共就真正成為最大贏家

ON9 拉

笑死 果班咪又係一樣賤格天真 只係未換班換出來而已

點解要俾正當原因老解執行任務 弱智

收皮啦 五大訴求 缺一不可
釋放政治犯

建議
、一剝套警務處對巡邏警察的指揮權
、二文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選5個治安官指揮各警察總區巡警
、四參考舊市政局民選5個市政議會監督5個治安官及巡警必要時要求/禁止巡警的任何行動五律政司設調查局管刑事警察及機動部隊

老解 淨係睇到你呢兩隻字已經知無討論空間

唔知你做乜鳩

冇上前線都有藍啦 重要深藍

推你老母 死五毛

問題就係在於老解係中共既管治工具啊嘛
反送中就係唔信中共
點可能接受老解

另立一枝警隊啦
跟本爛到無可救藥
黃絲警隊

on撚鳩你覺得強姦殺人既淨得香港啲狗做？啲支那狗都有分做架弱智仔搵佢地代替班狗，你係咪想迫死全部人？班支那解放軍仲撚冷血過班狗呀屌你老母

五大訴求

缺一不可

其他野
你同美國佬講

建議
、一剝套警務處對巡邏警察的指揮權
、二文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官指揮各(港島/九西/九東/新界西/新界東)警察總區巡警及運輸署管交警
、四參考舊市政局民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)市政議會監督5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官及巡警必要時要求/禁止巡警的任何行動及區議會可廢除或併入市政議會
、五律政司設調查局管刑事警察及機動部隊

食屎啦 負評 死去手足呢

建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官指揮各(港島/九西/九東/新界西/新界東)警察總區巡警及運輸署管交警
、四參考舊市政局民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)市政議會監督5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官及巡警必要時要求/禁止巡警的任何行動及區議會可廢除或併入市政議會
、五律政司設調查局管刑事警察及機動部隊

唔收
唔信

有五大訴求

即收貨

咁你幾時犧牲自己俾個屎眼解放軍屌？學你話齋成全左大家就夠啦

我哋啲手足呢？唔放就去食屎

自己讓步然後問收唔收貨？收你皮就得

我鍾意屌屎眼

其實老解有幾多人

我轉頭會改集大家既意見再開個新poat再投

大家唔好屌我

笑撚左，你知唔知班支那人幾撚憎香港人？
紀律？你真係天真到認為淨係得香港班狗殺人強姦？

唔知本身係香港有幾多

法你老母律 個法律邊撚到可信啊而家 重組警隊關個政治體制咩事啊屌你 問題根本都仲係到 再講港共根本冇可能咁做 清算警隊唔係首要目標

831框架點先

你覺得习大大性格會唔會同人妥協？

雙普選時間表

膠

人弱智就講少句 諗清楚再講

五毛bye
完全封鎖

老乜撚野解? 傻左個腦? 叫老解幫手等於送羊入虎口ar 屌你

你係咪傻咗 我唔咁心

樓主on9

解你老母咩 有其他紀律部隊架嘛

隨便罵

收皮
義士不是condom

方麗娟

你on9架 禮貌呢啲都好講

屌你老母啦

拉

解散完，律證師肯起訴？

假膠

不了又試水溫

而家唔係老解好唔好過黑警問題 你一接受老解同接受中共冇分別 係咪傻撚左

係咪無聊得滯又諗唔到出咩po？
唔好再俾我見到呢啲如果乜如果物嘅po

五大訴求下一句係乜你自己答

五大訴求
缺一不可

我要真普選

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

出呢啲po想人唔屌你 難啲喎ching. 拉

解放軍絕對唔用得!
拉!

屌你老母啦
講撚咗5個月
五大訴求 決一不可 呀

呢個仲難過真普選
5萬狗係佢最後手牌

未係前線執勤過既警員=你點知佢有無?

老解=唔穿狗衫,換返件老解衫你就信得過佢,咁多個月搞咁多野做咩?如果信得中共一早接受送中

特務警察=如果我係政府都係放藍c入特務警察,情況唔會有變

現在係政府信唔過,成立獨委會隨時無狗要坐監

如果家收貨同出賣前線有咩分別

比人拉左手捉點算

未有係呢五個月係前線執勤過既警員

屌，狗校已經洗左膠

腦

咪FF

5大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可

死左咁多人 收乜撚貨？

拉
樓主係鬼

仲有釋放所有義士伢

拉!

拉拉拉!

唔撚收 禁錯正皮

拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

缺一不可

拉

人地出左力,仲要人出埋個前途?
嘩,人血饅頭食完一個都唔夠

做左先，做完先再答你

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

五大訴求,唔好講其他野

On9

收佢老母皮就有

皮就收

有左雙普選但候選人都被DQ有鬼用

釋放返所有被捕義士

你老母都ON99
你自己唔洗死就話人地出得黎都預左死
你講得呢句野我都預左你老母比人屌撚死添

事實就係咁,要班義士無事出返嚟根本無可能。

最後運動成功,前人嘅犧牲總少不免,前人種樹後人乘涼,好好紀念佢地就足夠

收
唔想再亂落去
已經好厭倦

Yes agger
佢哋都預咗ga la
有懲罰popo就夠

出得老解會俾真普選你？咪撚玩啦

無錯,總要有犧牲

信佢都死得人多

完全封鎖「沒有如果的明天」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

歡迎
其他人封唔封我可以自行決定

背後仲係中共？
完
冇討論價值

是咪on9靠老解？

缺一不可!!

老老豆豆

無釋放所有被捕抗爭者咩都唔洗講

仆街啦老解有好人百乸都上樹
大撚把老解扮左幾個月黑警打鳩我地啦

連登仔唔收，但對啲中立撚、淺黃同和理非絕對好吸引，所以到時泛民就會邀功，收割成果，然後義士變condom

當然呢個係最壞嘅打算，文宣要打定㡳，唔放棄義士